點睇中國文學

點解我讀到而家
好似仲係乜都唔識
啱啱派埋嘅小測
老師話無一個係到 Lv5
到底可以點

為興趣而讀，同應付考試而讀，應該係兩回事

如果你問點考得好就一字記之曰背